{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078194?place[place_type]=GID&place[gid]=1078194&place[latitude]=34.8244818147&place[longitude]=128.4349915014&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 코발트블루펜션"
    },
    "text": "宿舎の案内です。入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。客室情報はリュトゥバン、パイオルリンの部屋、アコディオンの部屋、ハーフの部屋、ホルンの部屋に行われており、基準は2人であり、最大4人まで利用可能です。バーベキュー場では愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。それぞれの階ごとに野外炭火バーベキュー場が設置されていて、あるテーブルの党20,000ウォンの利用料金があります。使用する炭は堅炭に使用します。カフェではバリスタの両資格を持ったカフェ長がが作ったおいしいコーヒーと手製車を楽しむことができます。エスプレッソ、手作りレモンティー、手作り梅茶、手作りナツメ茶などを提供して、ペンション利用客はアメリカノを30%割引された価格で提供します。朝食のサービスとしてはベーグル、コーヒーあるいは牛乳、そしてクリームチーズが提供されます。朝食の利用料金は有料であり、前日に注文して予約できます。また、ペンションではボードゲームレンタルと共に、周辺旅行地を楽しむことができます。長沙島、ソピラン、ビジン島、弥勒山から眺めた統営(閑麗水道)、統営未来社、ダルア公園、李舜臣公園、統営リュージュなど様々な娯楽があります。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿舎の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿舎の入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "宿舎の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿舎の退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿舎にはどのような客室がありますか？",
            "answer": "宿舎にはリュトゥバン、パイオルリンの部屋、アコディオンの部屋、ハーフの部屋、ホルンの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の基準は2人であり、最大4人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場でできることは何ですか？",
            "answer": "バーベキュー場では愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金はあるテーブルの党20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で使用する炭は何ですか？",
            "answer": "バーベキュー場で使用する炭は堅炭に使用します。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されるドリンクは何ですか？",
            "answer": "カフェではエスプレッソ、手作りレモンティー、手作り梅茶、手作りナツメ茶などを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェでのアメリカノの価格は割引されていますか？",
            "answer": "はい、ペンション利用客はアメリカノを30%割引された価格で提供します。"
        },
        {
            "question": "朝食のサービスとしては何が提供されますか？",
            "answer": "朝食のサービスとしてはベーグル、コーヒーあるいは牛乳、そしてクリームチーズが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用料金は無料ですか？",
            "answer": "いいえ、朝食の利用料金は有料です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような娯楽が楽しめますか？",
            "answer": "ペンションではボードゲームレンタルと共に、周辺旅行地を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺旅行地としておすすめの場所はありますか？",
            "answer": "周辺旅行地としては長沙島、ソピラン、ビジン島、弥勒山から眺めた統営(閑麗水道)、統営未来社、ダルア公園、李舜臣公園、統営リュージュなどがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 554
    }
}